寧願on9咁做咗某件事，都唔好試都唔試

人類感到後悔嘅事
多數唔係做錯/做柒某件事
而係連試都未試過，等到無晒機會先搥心口

試下入open u

唔洗試
ou畢業

有時唔考慮得咁多

有時

當然有d 要諗清楚

點樣判斷又係一個難題